wtv-tools工具箱使用方法
https://github.com/biancangming/wtv/issues/8

电视直播源有效性验证工具 IPTV Checker 2.1
https://guihet.com/iptv-checker.html


源扫描
大家好，因为发私信问的人太多了，一一回复之后被限制发送私信了，抱歉哦。在这里先放上Wtv工具箱的下载地址，和我的源地址。
github地址：
【Wtv工具箱】https://github.com/biancangming/wtv/issues/8
【源1】https://raw.githubusercontent.com/cai23511/yex/master/TVlist/20210808384.m3u
【源2】https://raw.githubusercontent.com/cai23511/yex/master/TVlist/20210808226.m3u
无法访问github的同学们可以试试下面的地址。
永硕E盘地址：
http://cai23511.ys168.com/

EPG添加
EPG地址主页：http://epg.51zmt.top:8000/
EPG总表地址：http://epg.51zmt.top:8000/e.xml
直播源下载地址：http://cai23511.ys168.com/  最新文件为TVlist/0829.m3u
注：直播源的可用性以及流畅度决定于使用者的网络环境，本人不保证所有直播源你都可以流畅使用。
适合你自己的直播源获取方式：